有警車入緊沙田（多架）

[url][/url]
睇路咁多位

推

推 啱啱係大圍見到

大概有5架

推推推

睇路，不過睇佢地有排拆，佢地落車行

多過 20架

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

之後見到好多架有啲無開燈差啲睇唔到